點解我冇彈apps!!!!!!!連仔係咪抽中咗我做高級會員！？

有冇高級會員相認

Same road

錯ac